我係培生培心會員

曾經

原本諗住join下無死每月有等值800以上禮物
就好似女人咁個個月對禮物收但有有神秘感增加左一份刺激感
但呢個月不知所謂
再見
我寧願拎800買game入點算

今個月利是又無 大獎又無
唉聽日準時返工

笑撚死

話時話條友真係好撚柒
對眼分得又開
塊面又扁又豬膽鼻
皮膚又差

如果唔係做兒子 實係毒撚一條

利申毒撚

用唔著又套現唔到嬲豬呀

800蚊 你每日俾我就差唔多

振興藍色經濟圈
醫護雞性難移
我最鐘意嘅偶像就係李力持
我好鐘意睇cctvb ，所以用電競個公司朵贊助佢地

Brian cha形過佢好多

咁貪做咩

800一年都貴，仲一個月

人地用優惠價買禮物

你地就正價800蚊

培生真係賺到笑

不過你地冇蝕底嘅